屌，有冇搞撚錯，c朗拿度又攞多一個國家盃， 我美斯攞個美洲杯都追唔撚切呀

屌，有冇搞撚錯，
c朗拿度又攞多一個國家盃，
我美斯攞個美洲杯都追唔撚切啦。

仲以為今年美洲盃， 其他球隊死嘅死傷嘅傷，阿根廷好大機會贏。
美斯可以追平c朗拿度歐洲盃紀錄

屌，依家點撚樣追呀
美斯

慶幸嘅係c朗拿度贏咗雲迪克，
雲迪克攞得一個杯咋，
我個美斯仍然好有機會贏番金球獎。
希望今年美斯攞埋美洲盃，贏個金球獎返嚟啦

美洲杯一星期一次，一年之後已經攞咗53次，驚閪

歐國聯今次第一屆搞出嚟， 遲下會改，搞到幾大，我真係唔知。
但係咁樣畀咗個國家盃佢， 我美斯好撚難追呀

咁都叫飛機杯

兩隊出哂full team 搏槌

上次冇踢決賽
今次冇踢初賽
兩次都唔計

歐國杯=奧運
歐國聯=世青

牙朗依家先追到美斯

美斯回緊塘，牙朗仲係當fit

話之你入幾多球
反朗話全部都唔計

今年下年連拎2屆每周盃，秒速追和2:2

踢少一分鐘都唔計你有踢呀宜家

但冇八強四強決賽冇出就要計

帽子戲法 3-1 瑞士

雲迪克

點追